# Interlog
**Расширение для браузера Chrome.**

## Description
Хранилище паролей. Позволяет сохранять пароли, управлять ими и автозаполнять поля на сайтах.

## Установка
В текущей версии установка возможно только через режим разработчика.
1. Для установки расширения перейдите на страницу расширений внутри браузера Chrome.
Для этого введите в поисковую строку следующее: ```chrome://extensions```.
2. После этого активируйте **Режим разработчика**.
3. Нажмите кнопку **Загрузить распакованное расширение** и выберите папку с расширением.
4. Готово. Расширение добавлено и активно.

## Использование
Для использования кликните левой кнопкой мыши по значку расширения в панели расширений.

## Поддержка
Если вы хотите помочь в разработке, свяжитесь с нами. Telegram: @andrejshaev.

## Карта развития
- Version 1.1. Backend.
- Version 1.2. Дополнительный функционал.
- Version 1.3. Работа на стороне страницы.
- Version 1.4. Redesign.

## Авторы
Студенты Московского Политехнического Университета в рамках проектной работы.

## Статус проекта
В активной разработке..
Текущая версия: 1.0.